成日話00後垃圾, 其實10後先係極品

呢度既10後可能泛指埋08 09啦, 真係分唔到咁清
平時出親街見到d小學生, 已經係見親都係成班蝗語咁濟
實有人講 呢班肯定係新移民, 唔係香港小朋友
其實真係唔關事, 故然有一班係大陸人
但其實好大部分根本就係香港細路, 係屋企同父母就講粵語
返到學校同係街就講蝗語, 係佢地眼中覺得蝗語 = 型/方便, 粵語 = 老土/唔方便

頭先係街買野, 個個都係度排緊隊, 無啦啦有個7-8歲小學雞唔排隊直接插入黎, 我同我fd叫佢唔好打尖 死返去後面排隊, 雖然佢都係死死地氣去返排隊, 但仲係度眼超超 完全一d唔好意思既態度都冇, 完全同d蝗既行為一模一樣, 見佢同店員講野都係純正廣東話, 而家d細路到底發生咩事?

講真, 呢班10後既父母, 理應都係80後或者90 91果d, 本應係香港最反共反中既一代, 點解反而d仔女係咁樣?
我地90後d父母, 都係60年代70年代既人, 根本好多都係藍絲或者大中華膠, 甚至唔少人既阿媽都係大陸新移民落黎, 但點解反而我地從小就會排斥大陸話, 從小就知道要排隊同埋係公眾地方要有禮貌, 佢地就完全相反?

因為每十年上一個世代啲人會屌下世代啲人
尤其回歸後人種混合後會更加明顯垃圾

唔一定, 我好少屌00後, 因為我覺得仲未話咁大獲, 但10後真係痴撚線
我都識d 80後既朋友, 都好少聽佢地屌90後

蝗語型同方便<-笑而不語 講呢d低等語言出街真係俾人笑

我地係理解唔到10後d思維嫁啦 只能夠加以恥笑

照我觀察：
70後，埋頭苦幹，十分勤力
80後，一分耕耘，一分收穫
90後，想用用少奴力，得到最大收穫
00後，唔知咩係勤力，懶下又生活到咪算
10後，完全唔想出力，得到收穫係應份，社會既福利就係想我地10後好食懶非

一代不如一代!

講呢句既人究竟認為邊一代先係最好?
係咪自己果代最好?

佢哋係識廣東話但係日常吹水係用蝗語

大家都是垃圾不用分得分麼細

係囉
邊夠呀當夏娃好？
係咁好又食禁果？

同埋10後毛都未生齊
你一係就講 「依家既小朋友」
硬係要分幾多後幾多後有咩意思
每個年代既人係有佢地既特色
但係最終大部人都係屬於安於現況 慢慢被侵害而唔出聲既大多數
所以唔洗爭唔洗分
大家都係垃圾

我唔係為屌而屌, 我都唔覺90後係最高質, 我真心認為80後係相對黎講最好

因為都係被MK中出完

有個學生妹講過鍾意做支那人 話自己抖陰多fans過ig 咁係真嘅 但點解唔死去支那？

林悅怡我講緊你

而家啲細蚊仔飲嘅係支那奶水大，所以行為舉止根本就同支那人冇乜大分別…………

佢哋老竇老母反共唔代表識教仔
處處妥協咪搞成咁

他日中國崩潰，香港得以獨立，呢班細路哥嘅前途其實會好悲慘，根本融入唔返香港社會

中國崩潰同香港獨立有乜撚野關係？
如果中國崩潰香港只會係緊急應變措施

xx後都係蝗語，成班咪又係用呢啲label用得好happy
大家對蝗語接受度都好高，唔使分咁細

有趣o既係 ，00後、10後o既老豆老母係70後同80後

大陸老豆老母冇得咁計 60後都垃圾